{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_037480",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=D600688",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "봉금펍(BONGGUEM PUB)"
    },
    "text": "\"ボングムパブ(BONGGUEM PUB)\\n\n済州西帰浦市西湖洞1470-4\\n\nカフェ/居酒屋-居酒屋、11:30~23:00、年中無休、40席、西帰浦市役所近くにある小さな居酒屋「ボングムパブ(BONGGUEM PUB)」を紹介する。 洗練された清潔なインテリアで、訪れたお客様がビールを飲めるように雰囲気を提供します。 内部はそれほど広くないが、空間活用度がよく、思ったより多くの人が着席して食べ物を楽しむことができる。 ここの人気メニューはフライドチキンとタコ炒めで、どちらのメニューも焼酎、ビールによく合うおつまみである。 済州島でビールを飲みたいなら訪れてみよう。」",
    "QA": [
        {
            "question": "ボングムパブはどこにありますか？",
            "answer": "ボングムパブは済州西帰浦市西湖洞1470-4にあります。"
        },
        {
            "question": "ボングムパブの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ボングムパブの営業時間は11:30から23:00までです。"
        },
        {
            "question": "ボングムパブは何日間営業していますか？",
            "answer": "ボングムパブは年中無休です。"
        },
        {
            "question": "ボングムパブの席数は何席ありますか？",
            "answer": "ボングムパブの席数は40席あります。"
        },
        {
            "question": "ボングムパブはどんな料理がありますか？",
            "answer": "ボングムパブではフライドチキンとタコ炒めが人気です。"
        },
        {
            "question": "ボングムパブには何が合うお酒がありますか？",
            "answer": "ボングムパブの料理は焼酎やビールによく合います。"
        },
        {
            "question": "ボングムパブはどのような雰囲気ですか？",
            "answer": "ボングムパブは洗練された清潔なインテリアで、ビールを飲む雰囲気を提供しています。"
        },
        {
            "question": "ボングムパブの近くに何がありますか？",
            "answer": "ボングムパブの近くには西帰浦市役所があります。"
        },
        {
            "question": "ボングムパブの内部は広いですか？",
            "answer": "ボングムパブの内部はそれほど広くありませんが、空間活用度が高く多くの人が食事を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "済州島でビールを飲みたいならどこを訪れるべきですか？",
            "answer": "済州島でビールを飲みたいならボングムパブを訪れるべきです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 212,
        "QA": 349
    }
}